奇招應對警察

請大家停止挑釁警察
記住記住 警察唔係我地敵人我地目標
我地一直挑釁佢地 只會令佢地更暴戾
我地要比佢地反省 有內疚感
所以我地 要關心下佢地
例如可以同佢地加油 同佢地講辛苦晒
從而降低佢地士氣

諗住送禮物

咪撚on9
雨傘果役已經話俾你聽唔work

同路人既警察會同你同路

陌人就係陌人

樓主on99

2019仲信警賊有好人

洗哂腦架啦

佢哋只會覺得你同佢地玩心理戰
因為上頭一定講過
叫佢哋唔好仲計

on9上面一個命令佢地就要打人
心唔想打但唔打一定會好大獲

咩都試下

岩阿岩阿